你鐘意嘅永遠都唔會鐘意你

你唔鐘意嘅都係唔會鐘意你
所以冇人會鐘意你

cry dou mouse